這是我第一次讀到一本每一個句子都是合著的書，一點也不覺得尷尬。我在9月份買的最好的東西是為了讓在家工作和生活更輕鬆| Rachel Schallom | 2020年9月27日|財富
這樣做的痛苦後果將是一個笨重的、次優的物理到虛擬的轉換，令人擔心的是一個尷尬的視頻會議雞尾酒時間。公司“場外”能否在新冠疫情中存活|馬修海默| 2020年9月24日|財富
你也可以將一個應用程序延伸到兩個屏幕上，但是用一個大的空白條將你的內容從中間切掉，既難看又尷尬。微軟Surface Duo摺疊式手機回顧：非常漂亮，但它有多有用|Aaron Pressman | 2020年9月10日|財富
最近的服務中斷對羅比尼奧來說是一個尷尬的時刻。Robinhood應用程序在蘋果、特斯拉交易量激增中跌跌撞撞|傑夫| 2020年9月1日|財富
除了它將植根於尷尬、有趣和令人信服的現實。Michaela Coel如何講述尷尬的真相| Eromo Egbejule | 2020年8月30日| Ozy
這場爭吵也在這張令人難以置信的尷尬的家庭畫像中永垂不朽。索蘭奇打傑伊Z，萊格拉斯打比伯，以及今年最大的名人宿怨|艾米·齊默爾曼| 2014年12月24日|每日野獸|
說唱歌手will.i.am就是這樣一位小組成員，他被迫讓Gregory參加了一場極其尷尬的圓桌會議。大衛·格雷戈裡的“會見新聞界”驅逐事件在華盛頓被曝光|勞埃德·格羅夫| 2014年12月23日|每日野獸
一些人立即將這位年輕的說唱歌手視為笑柄，將他在照片中的尷尬姿勢變成了一個迷因。Bobby Shmurda和Rap的終極籃球夢| Rawiya Kameir | 2014年12月23日|每日野獸
他很快地畫了草圖，手顫抖著，給人一種尷尬、麻痺的表情。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
在他家的第一個下午兩點半，我很想喝杯咖啡，但又不好意思問。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
這是一個尷尬的時刻，辛西婭瘋狂地希望自己沒有被催促去問這個不幸的問題。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
這對當時的男孩來說並不奇怪，但在當時的情況下卻很尷尬，因為他既沒有槍也沒有矛。北方巨人| R.M.巴蘭坦
最後，他的處境變得十分尷尬，臉上流露出一種痛苦的表情。宅基地主人奧斯卡·米切奧
邁耶·艾薩克森什麼也沒說；在一段尷尬的沉默之後，奈傑爾改變了談話，不久就離開了。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
也許這讓他感到尷尬，因為他不習慣妻子每天都離他這麼近。宅基地主人奧斯卡·米切奧